養和醫院門口有班黑衫人聚集！ 請問佢哋有冇違反限聚令？

養和醫院門口有班黑衫人聚集！
請問佢哋有冇違反限聚令？
請問執法部門去咗邊？

你咪報驚囉

咩事